送戲飛兩張

有兩張百老匯戲飛，不過今日到期
有冇巴打絲打接收
沙田友優先

pmed

睇咩先得架，邊間戲院又唔講

係咪on9㗎你？
未撚睇過戲？
講到明百老匯呀仆街，唔通UA呀！
任你揀呀DLLM
欠撚咗你？！

笑撚死

唔見，有冇teleg

我尻up

咩戲同幾點？
早收睇睇趕唔趕到返黎

要返工, 不了

任揀，百老匯，今日到期

我放假⋯⋯不過懶得出去

唔係香港

求其塞俾隔離鄰舍囉

你靚仔我咪黎拎囉

對面屋有囡囡

見人見智啦
有冇性趣呀

躁狂症患者？唔怪得冇人陪你睇啦

你幫我約囡囡去睇

無囡，你俾一張我就得啦